連登巴膠怒屌紅西瓜死氣喉暨譴責暴力痴線佬專區

用手機先嚟爆posts

留名

不孝子名單
1 秋本（不孝教教主）
2 潮乜春（不孝教首席教徒）
3 IFC天台
4 GK9094
5 141906
6 換襪喪志
7 小獌
8 雜近評
9 seohyunbb
10 薯仔邊忽好食
11 蓮尼住
12 Jack_Galaxy
15 點火石
16 未雨稠膠
17 訓啦!_好樣
18 寶馬七系好長
19 人大陽痿會
20 7_仔
21 逢二進一郎
(偽)不孝女名單
13 安娜
14 屯門詠池
唔好靜靜雞del個名

以上名單請永久置頂 直至找數為止
開post範文(#報告完畢):

秋本翻譯列表：
不孝之子＝秋本_五十鈴
潘朵拉之星＝72－08車
7號馬＝紅海灣72－07車
墮馬＝雷神墮馬壞車
騎馬＝???
跑馬＝???
豪邁＝45
機車＝26
高壯女神＝某間大快樂嘅某個深得秋本喜愛的女職員／a.k.a.冇圖／[img]圖片網址[/img]
驢仔＝46
食梨＝31M
含象＝32M
青綠色戰衣＝九記制服
果棉蛋＝國民黨
免煎蛋＝民進黨
太陽伯伯=陽光巴士
寰禾露乾=還我路權（冠忠）
N年前翻譯列表：
食柴＝寶輪廠

不孝潮文：
巴打
你要脫毒其實好易，但亦都可以好難
講樣
根據#1幾張有你樣既相
我相信你有資格入外貌協會做會員
講錢
我相信以你的收入和穩定程度
要識個女友唔難（養就辛苦少少 但食下飯送少少野俾女仔唔係問題）
講身份
你衰極都係xxx（職業）
衰極都唔會收工成身臭
起碼港女唔會岐視你同你既身份
但點樣你仲係毒
唔係因為以上三個原因
亦都唔係你唔夠膽識
而係因為你不孝！！！fuck
成日都無
害一眾巴打次次見到你好多時都係要追你數！
作為一個男人
點可以咁無承擔！
連張圖都無
攪到你/伯友成日俾人問侯fuck
我係條女 見到條仔成日係高登追數
仲要累到伯母俾人問侯咁不孝
我都唔好意思話係xxx（不孝子）條女啦！
所謂不孝有三 無圖為大
你都係早日俾返出嚟找數
好讓一眾巴打唔使追你數
咁女仔見到你係一個有承擔既男人
加上你樣錢同身份都OK既
先會放心同你交往 托身於你
以作為xxx（不孝子名）呢個xxx（職業）既女友/女人為榮
然後
xxx（不孝子名）你就可以成功脫毒
結論: 請早日交出 利己利人
祝你 工作順利 早日交圖 脫毒成功

留個名先

lmlm

一蚊斤雞

坐左係邊

碌左個一蚊入黎

全港有咩現役車型垃圾得過新城批紫色燈E500
Chok 無力 無冷氣 震過洗衣機 低載
想跑都跑唔起

識玩可以好勁

識玩又有幾個

有
慘蛋

橙蛋會差得過佢個種用電腦暴力壓低你部車既感覺?
咪玩

Voith fuck the world

紫燈E500死淨張凳 同埋冷氣其實我覺得ok
如果唔趕時間坐得算舒服就理得佢慢慢碌

和夫正辣殺

根本條18X一開波只應該兩味，而家搞到2、18、720/720A都當災，又取消唔到已經陷入死局

可能我坐中個部係咁
上層得風

個人感覺如果唔計乜乜超慳油設定
和夫啱嗰啲本身部車就好夠力嗰種
ZF就啱啲本身無咁好力/唔係好夠力嘅車 多幾個波令到動力無流失得咁多
具體啲例子 我覺得Voith配銀柱龍 E400係幾好 大白龍就好明顯唔得掂
相反冷蘭都應該啱配ZF
同埋Voith如果波箱反應快其實都唔差
如果要講錯配 我覺得A95配Voith會再爽啲
局外人愚見 不喜勿插

爛橙E500 MK2通常都好撚凍

我坐個部好似5581
下層係冷氣
上層係抽氣

HKU 今日開學

係

Voith蛋真係好垃圾，好奇怪城隧線carlo仲未port走批voith蛋

咁快

PV8345@69X
綠強上斜👍
電豬

如果大家都無WiFi
寧要電豬不要綠強

老豬冇冷氣

九龍灣內街真係好撚垃圾
究竟可以點撚樣起動九龍東

神級燈位同埋時間
有機會自己去睇下

慳油e500鎖波掣正好多

Happy friday+落雨
TA機率直線上升

old news? 新田圍成功爭取86c停站

下一步 87D 271 281A

呢幾條切唔到線唔會加

5503@A32
報站電視運作正常
btw 下層個mon 彈左個teamviewer 視窗出黎
仲有個龍記站助運個流動八達通入機場

teamviewer

五點已經開始慢車
可能係準備緊六點單嘢

改道行大涌橋路咪行到

早幾日搭 UD916 , 個報站電視顯示既 eta由開車到入到沙田都冇更新過, 係機場話58分鐘到愉翠苑。去到文化博物館, 都仲係寫58分鐘到愉翠

google地圖就更加冇。另外應該要屌下個介面, 放到個比例超細, 例如沙田市中心個站, 你只會係電視睇到新城市廣場第一期一帶, 連希爾頓/ 好運中心都見唔到。如果有人係認幅沙田大地圖去判斷自己應該幾時落車, 呢個 google 地圖顯示幾乎無用處。

今日做現充實地感受咗

幾步路一個街口 再幾步路又有燈位
行又唔方便 搭車更唔方便
夜晚就死城咁款
咁就起動到九龍東

城仔今日有12.8行307系列未？

以為離開左科大就脫離地獄
點知宜家番牛頭角就變左去另一個地獄
放工都唔知保巴定保鐵好

今日有6311行
內部通告都更新左307系可使用6364

今朝307c 行左

有冇人知今日開學241X客量如何

諗起以前55xx冷氣係勁到痴線
好似入咗雪櫃咁

綠強係咪大部分都已經有Wi-Fi

琴日搭98C電都上將軍澳道比部98D歐三豬阻住哂

google 地圖係剩係下層d 電視會show 定點
因為頭先5503 上層就一頁係正常碌d 站名
跟住會播一段仔廣告 如是者不停loop
播緊廣告如果要報下一站就好似手機彈popup 咁出站名
一路都無出過google 地圖

不過老九呢個報站電視系統好多時碌碌下hang 機 (以290 經驗）
呢輪坐係得TP3362 同5503 係正常碌到d 站落去

另外我坐呢班A32 計埋龍記個站助6個人入機場

其實真係除咗舊嗰幾條A 飛機橙全部A線都好似仆直 A36係咪叫好少少少少

兩繁有得做吓，其他時間就

開定等港珠澳嘛

或者咁講 (長文慎入, 有錯請屌)

Voith同ZF本身就打唔同市場

Voith賣點係佢套DIWA技術
ZF賣點就係Over-driveline

咁首先Voith套DIWA技術係應用係一波
DIWA技術係模擬無段變速
換句話黎講同ZF行油壓波段無分別

而自動波箱運作係用波箱機械齒輪(直結波段)去轉換輸出動力
但擺落大型商用車就會出現一個問題
波箱機械齒輪轉換效率低, 而效率低又控唔到極力子
可以講就係N波>1波個下就會立即死火比你睇

所以先會出現用油壓波段去放大扭力輸出(a.k.a: 扭力轉換器 torque converter)
而個扭力轉換器亦即係幫你控住個極力子, 等你唔駛死火
但油壓波段唔係萬能
尤其愈行得快, 扭力轉換器個效率就愈低, 愈行得快就愈食油
其次長期放大轉換扭力, 一黎波箱油溫會高, 二黎扭力轉換器唔可以長期食大扭力, 所以會提早打柴

而Voith套DIWA就容許一波可以油壓+機械去轉換輸出動力
換句話黎講
1. 對波箱壽命有幫助
2. 一波轉換效率更高

以B9為例 ZF同Voith個齒輪比分別

ZF波箱
油壓波轉換比例 1.968:1
一波直結波轉換比例 3.36:1
二波直結波轉換比例 1.91:1

Voith波箱
一波DIWA轉換比例 5.05:1

以齒輪比去睇
Voith個DIWA係可以補救動力不足既車
因為轉換比例比ZF有效率好多

同埋ZF套油壓/直結互相轉換有動力流失

而由於DIWA個一波轉換比例高
所以可以做到長氣一波, 而相對適合市區路段使用

但ZF點解中段仲好似有力去, 而Voith就直線下降
呢個就因為ZF靠多幾組齒輪去做呢個效果

同樣以B9為例
ZF波箱
三波轉換比例 1.42:1
四波轉換比例 1.00:1
五波轉換比例 0.72:1

Voith波箱
二波轉換比例 1.36:1
三波轉換比例 1.00:1
四波轉換比例 0.73:1

但心水清就係同樣40 kph(現今慳油年代)
Voith已經行緊三波 or 四波
ZF都一樣行緊三波 or 四波, 但ZF個三波/四波轉換比例高過Voith
所以相對上係好力個Voith

而講完Voith就講ZF個賣點Over-driveline(OD波)

又同樣繼續以B9為例
ZF波箱
三波轉換比例 1.42:1
四波轉換比例 1.00:1
五波轉換比例 0.72:1
六波轉換比例 0.615:1

Voith波箱
二波轉換比例 1.36:1
三波轉換比例 1.00:1
四波轉換比例 0.73:1

基本上, ZF一行到六波, 佢套OD波技術係可以令Voith油耗上食塵
同樣大家行70 kph, 因為Voith B9個OD波唔夠ZF低, 而令轉數落唔到
長期行70 kph會比ZF B9用多大約5-10%油

講完咁多廢話

假設仲有機械kick-down制+波制
動力輸出上
Voith係秒殺ZF
因為轉換比例高過ZF係事實

但現今慳油電腦年代 + 細cc引擎年代
Voith就變左成也DIWA, 敗也DIWA
因為Voith行完一波之後, 因為波箱電腦唔會比架車長期行高轉食油
所以2, 3, 4波都係同你快快手轉上去

而ZF仲行緊密齒比, 中段仲可以扯轉數
所以變左ZF行到中段仲有力去, Voith就已經行唔郁

其次而家副副引擎都做到低轉高扭
Voith套DIWA個優勢就變得唔明顯
而因為細cc引擎有Turbo Lag, 變左Voith個長氣一波優勢就變為短處

而ZF波箱用密齒比去彌補細cc引擎個問題
所以亦點解大斜路, ZF仲肯去過Voith就係咁解
因為Voith要過左Turbo Lag先轉換到動力

但唔代表Voith係慳油年代會輸比ZF
1. Voith使用壽命比ZF長
2. 長期行市區路面, Voith燃油效益會好過ZF
3. Voith行市區路面較平順
咁最後就要睇營運商取捨
但現今慳油年代, ZF同Voith係各有優點係唔可以否認

最後錯唔錯配
無錯, A95配Voith係有加成
不過長期行又會變左因為大cc引擎高轉食油
而B9配Voith唔係失敗, 只係九巴唔肯執批車咁解

而Voith實用例子
九巴架荷蘭仔就係機械配搭用得最好
用Voith去補救用ISBe動力不足問題
唯一係九巴試完唔再諗買新短車咁解
但日後買短車, 我相信九巴會以荷蘭仔做基礎

高質科普文

可唔可以理解為voith比ecu逼害

sinopec 灣荃留名

講真 有幾多人會用呀？

試過1次38轉a32之後
我只可以講
"老九我操你媽"

想問吓係唔係每個站都有eta?

傻既先會咁做

lm

如果巴士用雙離合自動波(即係電腦同你轉波的棍波)會點?

E34B連續兩日出12.8

上面太長唔引翻
但有啲唔明白點解A95用Voith會因為高轉而食油
MAN副偈大cc天生係會食油啲 但配合翻條動力曲線反而又未必差得咁遠

張圖係喺MAN賣引擎堆說明書度cap出嚟
A95 320匹版 D2066 LUH-32 對翻235KW嗰條線
佢轉數去到1400就已經係最大輸出
對比翻B9副D9B-310

同埋E500副ISLe-340 (搵唔到圖表淨係搵到堆數字)

就係因為MAN副偈1400轉就最大輸出 所以反而唔怕用Voith𠵱啲1 2波齒輪比差距大嘅設計 即使1轉2 引擎轉數跌得多但都可以好快去翻最大輸出
相反副康偈要上到2100轉先出到340hp 用Voith 1轉2 轉數同輸出一齊跌 要用翻多啲時間先去到最高輸出
所以應該用ZF密齒比轉波之後盡快推翻高個轉數去維持翻輸出？

利申 文科仔一名 有錯勿怪

利申：一樣只係識D皮毛野

咁首先最基本野就愈大馬力愈食油
而正如因為Voith個OD波唔夠ZF低
行70 kph個引擎轉數落唔到

所以MAN A95係1400 rpm已經行到最盡馬力
但因為Voith原因，行70 kph個轉數大約呢個range

唔似ZF行70 kph時可以低100-200轉

而同樣1400 - 1500 rpm
Volvo D9B-310同Cummins ISLe-340
馬力線未去到額定功率

所以呢兩副野用Voith行緊70 kph時
實際得7-8成馬力

咁一副9成幾馬力同兩副7-8成馬力
相對上，MAN A95大cc優勢就浪費左同大食少少

而Cummins ISLe-340呢類細cc引擎
起頭個下Turbo Lag一定係死症
而ZF因為用密齒比去扯轉數
反應比Voith快係事實

但ZF密齒比用係市區路面
反而因為Voith OD波提早介入
變左4x kph已經上到4波
Voith個燃油效率會好過ZF少少

唔係點解就係
ZF Ecolife同ZF Ecomat 4
Ecolife係較快左過轉波速度
變左市區路面都可以盡快上OD波

但因為密齒比關係
4x kph個波段唔似Voith入到OD波

同埋ZF有個問題就係損耗大
長期油壓/直結轉換會隊死隻A型碟

所以由此引申到點解38xx同爛橙facelift 用V箱

樓上討論好精彩

我唔識機械，但我諗要明白voith 同 zf 比較，可能用未有慳油年代黎比會有意思啲。其中最經典係三波吉蘭vs四波吉蘭，同埋voith AV vs ZF 3AV

坐過嘅巴打如果有引象，都會記得兩款ZF車都有個共通問題，就係市區起步chok到仆街。如果冇位坐要罰企，落車真係會覺得攰。我諗呢個情況響S3BL同3AV特別嚴重既原因之一，係兩副偈都係相對唔多夠力（鬼蘭就冇呢個問題，因為副康偈夠力）

而voith就相對冇呢個問題。不過行吐公、觀繞呢啲平路就成日chur到二千幾轉，又嘈又嘥油又熱

所以當年舊直，大家都唔明點解城巴會要左批voith, 新巴會要左批ZF, 明明城巴行公路多，新巴行市區多

咁蝗有一大堆電車路流水就不以為過
爛橙長途咪將南搭條8P
買咁多真係出曬事

38xx嗰個就聽過因為堆ZF 70xx太好力搞到裂底盤 用Voith無咁猛損耗無咁大會襟啲？
城巴堆直梯81xx就聽講係因為交貨嗰陣咁啱出曬堆Voith嘅先 而深西又趕住要車所以砌咗畀城巴先
全部都係聽翻嚟

之前有消息話係批33xx 近乎冇抬過波箱
所以先用voith
至於81xx 呢樣真係得nws知

81xx係砌錯車

唔講真係唔識咁多野 但咁長我都唔知要點同人解釋

KR2164@264R
有個小朋友話部車好怪

JR7609@61M
怒推三代

但係架車明明同屋企果部一樣嫁喎

佢係奇怪點解會有導航位
本來我諗住坐不過都係決定讓比佢

飛機佬同buses一次過出五架中巴olympian

上層車尾叉電一路連登飛卜wtsapp都做到2分鐘1%

叫佢坐e400算啦

E400 導航位好窄

4波吉蘭有冇影片?

搭87D返馬鞍山打孖黎 前車企左幾個 有人揮手唔停 司機手指指後面叫人搭架半空車

搵到呢段

屌頭先塞完屙屎癲佬之後塞基榮之後堆內街

Btw係咪紫花油全廣蛋

我白楊街上 依家仲搭緊 無印象 不過係橙強來

無野 已經翻到總站

上面講緊波箱 啱啱上映月台 真係唔知關咩事 架車已經唔爆 架橙強上斜仲辛苦過阿伯行路咁 有無高手可以分析下

成日覺得隻腳可以推爆前面塊玻璃

有愛

截油情況好嚴重，就好似你踩100%油門唔代表有100%輸出

有冇巴打解釋到點解MJ2927換咗引擎變ATEU後仲保留到ATE嘅偈聲

當年唔算砌錯車
呢批81xx算係新創建第一批試超比波既車
再者Voith再食油極都係5-10%差距
咁唔算係錯配

而新創建錯配波箱
我諗唯一得Volvo B6真係錯配
當年用ZF+細尾牙
副偈又要高轉先有力去
結果就要出招先肯去就玩死揸果個

反而當年用全油壓Allison會穩陣好多

雖然81xx差得唔多但55xx呢
新落地嗰幾年波波盡咁跑112 係好爽但谷到咁高轉先轉波又chock又嘈又快殘
我估應該都幾食油

唔好話堆B6LE 好似所有城巴歐二富豪車都衰下衰下咁
六頭/九頭有ZF幫補下 有一波死捱 都仲勉強
加埋六頭主力行大西北跑公路都無咁阻街
堆五頭加埋貌似原裝Voith無段變速設定跟本就係路障
堆B6就係油針鎖行超緊 嗰陣間唔中有人特登試佢哋行E22B 截油加埋波箱反應遲緩 有啲車仲鎖埋轉數 想谷高轉出力都唔得
不過按新創建習慣 一堆屎總有幾部神車乜都無鎖/鎖得鬆嘅

BYD@81
停燈後郁唔到

天后盞燈出面
原來係未關好門

當然少部分B6大執之後，確實表現比之前更好，上斜肯谷就有料到，不過谷得快死得更快，不出一個月就由天堂跌落地獄

上面巴打講開波箱，批D10A AV副VOITH波箱轉波好順，完全唔chok ，坐得好撚舒服

再壞

或者咁講
新創建堆E500MMC唔夠兩三年就抬偈
咁可以諗下波箱同引擎有幾大損耗

而城巴堆五頭豪
無力都係因為行細尾牙原裝Tune
而當時最阻街係佢堆4xx TD豪（但最恐怖架車係396，完全行唔郁）
1波可以扯到3x先肯同你轉2波
唔似九巴較過1波後，30己經到頂

但擺落九巴情況
事實上架架Voith AV真係算係肯行
反而ZF 3AV好易腳軟無力

而今時今日統一車款同埋機械配置
咁先可以睇到兩間廠個各自優點

不得不提8155 爽到飛起

815@K12
壞八仔機，全車人免費搭車

見到有司機插報站機叉電好有創意

930x 個司機搵站

荷蘭仔 116

個port夠力咩

上面太長唔quote
其實mmc副偈扯到咁盡過多幾年會唔會出事

黃公司堆TD真係幾少坐到 除咗彌敦道堆過海線其餘真係幾難撞
坐得最多就係特登撞嘅429/430 坐得佢哋都唔會點理快慢
反而我覺得都ZF D10A 3AV都算正常 起碼大沙82x嗰堆起步爽 冷氣又幾凍
有時坐到行281A上映月台都係20左右捱上去 同正常嘅Voith AV差唔多

同埋突然醒起另一個個人覺得錯配嘅係歐二Trident Voith同ZF
簡直係地獄同天堂
除咗chock ZF直頭完勝Voith三波trident
(當然龍運保養得特別好 )
聽講無乜慳油tune之前 ZF 5波trident係全九巴數一數二慳油嘅車

損耗大係康偈死症，正常5-6年為一個周期，通常打後表現就會滑落得好快

同埋voith啲新車好多翻腳都冇力去 又唔識拖返低一個波 又冇得鎖波

而ZF個人認為係技術嘅表現 識玩同唔識玩可以差好遠

馬鞍山人入大欖隧道轉車 265m頂哂閘 比較特別係 著司機制服綠衫人做站助

九巴就唔擔心嘅 屯廠頭水MMC跑咗四年屯公感覺都仲叫正正常常 唔係話好爽但都仲行得郁
新創建就 睇下堆底褲上斜都大概估到

當年行73x 278x批龍躉真係好正
跑吐路港 爬城隧斜仲係有心有力

最記得堆底褲初初出牌既表現，起步拖牛上樹，中門又慢 個個102師傅拎到都爆粗咁款，之後批車tune翻好，但都係無紫燈起步快。

但而家批紫燈好似仲廢過底褲

炒到咁

個幾鐘頭前先路過呢度

拍戲咁

感謝cctvb跟進澳門情況,半地傳媒已經收晒聲

柏斯敦巴士台 plaxtonl's Bus Page
19 分鐘 ·

2/9 消息指城巴約有30部ADL Enviro 500 MMC巴士將翻噴為新巴色，有傳用作歸還之前借用的訂單數目，並騰出配額以讓更多12.8米巴士加入車隊。首部安排翻噴的為 #8361。

大佬
家陣玩緊GTA咩
可以炒成咁

以前40果兩部K廠三波躉同批龍躉比絕對唔輸蝕，甚至表現更好

太耐無搭101, 幾時加左句 前往紅火請在此站下車

一時唔偷雞

我坐17，巴士不能轉左去佛光街，轉右落紅磡方向，點知司機又轉返上佛光街，係炒車燈位左轉返愛民，原本諗住好似8號咁行去何廣，點知係轉返去愛民總站，但唔停，又按原有路線咁行，坐左半個鐘車返回原位。。。而家通返，3架17拖卡。。。
好L on9, 都唔識執生

8361 呢架野上斜無力

九巴歐六蛋@45

加左好耐啦
Old news is so......

唔係話用咗新巴批次既底盤砌咗城巴咩？

係咪秋本

批55 雖然就散咁
但個冷氣真係無得頂

豪邁45右轉落山紅磡........

好彩放左工關我撚事

還我路權自動波Rosa真係好正
又好力又靜又定
一起步成支箭咁鏢出去
上將軍澳道推住部的士逢車過車

唔係底褲嚟嘅咩

論盡愛瞞正報？

咁比新巴就啱啦

拎去行27或者792M

唔好呀
上次搭小巴跟住架短豬

係丫 確實係

邊個方向

MW2117 @ 60M
直梯行李架但係叫做飛得起

荃灣

第一日開嗰陣改停修頓
飛到燈口先停

KC7617@265B

站同 h1 一齊

究竟呢批車仲留d行李架係度做乜

呢個鐘數中環坐101過觀塘應該唔會玩命啦

唔想幫襯地鐵

金公司幾時先肯拆行李架
特別係大沙，呢幾部垃圾成日兩繁走去行大線

半個鐘～九個字

睇錯，以為港澳碼頭

七個字內

點解唔坐619

兩邊都唔塞車嘅話其實時間差唔多

係咪zf

差啲睇錯kmb81

有冇人知咩事? 點解上到1:5斜路?

#和富大法好

【突發】【商台DJ阿檸直播270S在吐露港公路死火】
每25/30分鐘一班的油尖旺特快往北區的270S線，剛才在吐露港公路死火，過程由商台DJ阿檸FACEBOOK直播。

長側牌橙蛋UV4073@74A

紅蛋都行過74A

74A而家AVC嫌細，加多層嫌大

所以九廠替車成日出短豬

AVC嫌細
除左返工放工果四五班, 條線仲有咩人搭

利申: 有親戚住大埔, 入去探佢地多年, 由雞車搭到變雞乸單層, 直到變成一個鐘一班, 正式放棄此線。對上一次搭係做9折果排, 仲未用得現金優惠果期, 某落雨天, 架車停正係我面前, 個後生司機要我入足十元二角先肯開車(冇話佢有問題)

而家減到1粒鐘之後多客咗
3點幾入太和可以坐滿大豬窗口位

8102@307

觀塘線以何文田做尾站咁除褲放屁既?

何文田至黃埔果段路係單軌雙程
龜鐵話唔放啲班次喺何文田做總站嘅話，會維持唔到成條線嘅繁忙時間班次

搞邊科

E400

三架拖卡一齊嚟到美孚

單軌雙程。。。。依家咩年代

慳得就慳嘅年代

馬季開鑼
馬場已經有人報慈母處理巴膠爭執

地底冇位起

有埋片

巴膠開鑼日

石排灣4子:黑人問號.jpg

又要召喚返段跑巴膠潮文

九巴放題丫嗱

強烈要求馬會實行未成年人士不得進入沙田馬場範圍

又有片

點解永遠出邊好睇過入邊

巴膠開鑼日<<<冇月曆派喎

成班都好爛口

咩叫做石排灣4子??

7 76 95 971?

7 76 95 971

7,76,95,971

多謝！

香港仔水塘道係1:5？我成日以為係1:6⋯⋯

一堆花生算唔算

到底金車上果條斜有幾斜

另外屌佢果個白衫仔把聲

呢個斜度新城以前d車都行得郁
咁E400要上肯定都唔難

成班弱智仔

巴膠確實係巴士公司營運上一大麻煩

同時間又係搖錢樹

又愛又恨

勞煩到慈母，好彩冇暗角

主角現身回應

主動提供花生

QC仔都咁撚on 9，影衰哂QC

究竟呢班人知唔知醜

其實成件事係咪就係個皇仁仔阻住其他人影車

係
佢企出行人路阻到天橋班巴膠影車
叫佢行返入去佢唔理
所以就落哂去圍佢

已經推埋上報
巴膠再一次柒出香港

上埋報喇

小朋友上報巧威威

聽朝A1

成件事搞到肉酸到
成班人係度鳩叫
比人屌果個就淨係識得多謝多謝多謝唔知做乜春

有聲版：

一起步個陣呀應聲彈出我搭車比兩蚊係想當之快
紅海灣炸炸聲擺左係前面
拍住一齊仲有拍屎忽
然之後跟住先見到北區首相
喺佢外面仲有是日快快
再後D跟住就係容偉釗
容偉釗入面搭熱狗反學
然之後大外欄位置就係香港膠托拍住中間仲有林鴻達啦
林鴻達外面就係翠竹大帝
尾二位置巴壇特工
係哂尾果隻藍田武
距離頭馬約膜係九個馬位左右架下

差唔多準備轉銀嬉彎前面放頭見到我搭車比兩蚊放離頭一個馬位之先領先
守住第二位外面既是日快快
拍住一齊仲有果隻就係北區首相
咁再後啲跟先至見到就係紅海灣呀然之後就係拍屎忽
再個鯪馬位之後跟住就搭熱狗反學呀
搭熱狗反學然之後林鴻達外面香港膠托呀
大外欄飛左出去果隻就係翠竹大帝呀
係哂後面見到巴壇特工呀同埋藍田武果啲馬

差唔多轉完彎準備入正直路前面放頭依然係拍屎忽
開始上黎追佢見到就紅海灣呀
後面上緊黎見到就係呢隻是日快快仲有搭熱狗反學
大外欄見到仲有我搭車比兩蚊
外面上黎仲有容偉釗北區首相個啲馬
約膜仲有百鯪米左右
前面拍屎忽依然領先
後面紅海灣逐步逐步得個追字架
後面上黎仲有就係北區首相呀個啲馬
拍屎忽依然領先有機會可以帶到
拍屎忽跑第一
跑第二名北區首相
跑第三名是日快快
跑第四名就要影下相睇我搭車比兩蚊定係紅海灣喇

群駒密攏，不能作準。就唔同單打獨鬥，賽績優秀

所以都而家都費事俾人知係巴膠

強烈要求加到開post template

全部馬匹準備妥當
尾場國際一級賽2000米巴膠影相盃
準備

紅燈亮起

____（車）準備入站

有冇巴打知道

10月

你而家有冇書讀

膠 氣 稿 第 369 號 - 熱帶派膠氣旋警報
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
熱帶派膠氣旋警報

巴 迷 膠 象 台 發 出 最 新 熱 帶 派 膠 氣 旋 警 報

八 號 烈 膠 或 暴 膠 信 號 ， 在 下 午 5 時 45 分 發 出 。

在 下 午 5 時 45 分 ， 強 烈 熱 帶 膠 風 暴 奧 斯 卡 蘇 與 蘇 宗 義 集 結 於 沙 田 馬 塲 巴 士 總 站 ， 蘇 宗 義 隨 即 被 奧 斯 卡 蘇 併 結 為 一 膠 颱 風 ， 並 於 848 號 月 台 登 陸 ， 隨 後 於 六 時 正 消 散 。

隨 著 慈 母 抵 達 現 場 ， 膠 象 台 即 將 取 消 所 有 熱 帶 氣 旋 信 號 。

預 料 下 周 會 有 一 股 熱 帶 膠 風 暴 壓 吹 襲 沙 田 馬 塲 ， 膠 象 台 會 考 慮 發 出 一 號 戒 備 派 膠 信 號 。

以 上 膠 氣 稿 由 天 文 台 於 2017 年 09 月 03 日 17 時 59 分 發 出

官塘落馬州紅頂 如果頂到福田關開就兩個世界

咁嘅天氣真係早啲搭74X
唔係實比啲濕滑的司機累死

Btw等緊車已經見到慈母落黎練字

原來呀立志叔過左黎渣39M

UX4338@74X

第一日番工竟然冇遇到起動九龍東

老龍深紅色緊喎
定你避到嗰段

JS6853@38A
一到九月變另一班車即刻搭到電都

大家點睇尋日巴敗大鬧馬場

小瀝源路上大老山個燈位前兩部私家車hi到
唔怪得之落小瀝源仲塞過行上路啦
落雨唔識渣車就咪撚揸啦阻撚住哂
我屌哂你地老母啊

以下膠氣稿已經被備份，於未來數周隨時使用

將隧一早開彩巴打都冇事？

呢個鐘數觀塘去灣仔,101定619好

80X 出單層？

諗清楚先好雙修

識人成功

myportal忽撚左

619

薯仔ser 不意外

沙廠今日好似考牌 巴士同聯結車大齊考

劈左炮就嚟壇咁杰嘅
搭88x啦，多謝晒

尋日班小學雞巴敗係馬場其實係因為咩事而搞到咁?

有一個考四科

好似有紅蛋行802，同埋又餓咗馬場線個幾月

係fb已經見到有紅強上咗廣告

唔係好似
直頭係8O2同8II都有紅蛋出

喺甚少打機嘅情況之下，PS4 pro 定bd player 睇 bd好

啱啱buscess先講完紅蛋就上廣要影趁早
轉個頭已經出現左

rip BD

faceliftKT6491

ps4 pro唔support 4k

彩明有的士狗阻出口 290 290A往荃灣死哂

6371@307P

307P >廣褔>大埔中心>太和

佢地好似係為影膠豬@889
同場仲有ATSE1@848

8325@780

NG768@40

正呀喂

好後生個女仔？

UE8250@A41
12.8
A32都用12.8

飛機橙依加連15xx都求其派

a32光輝圍夠轉咩

40X都批咗，A32冇問題啦

正常

今朝新東死亡冇人講？

尋日又死今日又死
就黎變日常

將軍澳定沙田

東廊又撞

沙田大埔馬鞍山一鑊熟

6167@18X

調到2046

講起尋日朝7點幾有條傻鳩停左部車係馬鞍山路/富安對出橋底
又多巴士cut線過
塞撚到

其實985啲乘客係咪多數係港澳碼頭落
我今朝係德輔道中見到兩班車坐都坐唔滿

KMB個apps真係好好用

大部分西隧線早繁都係，因為上環捐落地底一定快過慢慢塞路面

老龍今日一口氣拎四分

彌敦道近榮基三角南行開始塞車

4點幾已經塞返入大埔道
6，81嚴重拖卡

299 出 ATE
89D 出 ATS

日日頂閘上尖山的，有一兩班停完港碼下層仲要企的

PV2939@69X
前車PY1181長荔街己追

我見德輔道中仲順過干諾道中

UU3857@296A
上將軍澳道快到呢

垃圾站助有無嗌咪

卡佬福利到

編號點編

續命9頭豪啲冷氣好似唔使錢咁

今日唔係好熱姐
早排大熱天坐48 中9024同9027
D 冷氣都係得陣唔涼又唔大既風

5720開始?

92%

會唔會照用

好心69M/X/276A用洪天路啦

今日9037都好凍

如果坐中秋本手車, 咁就差唔多喇

係，當年960/961/968由內街變行干諾道中係為左避塞車，但而家外邊仲塞過入邊

荷蘭仔

好明顯駁錯線，之前有部超豪好似又係咁款...

荷蘭仔有幾多日係留喺掛牌線上

坐53都唔洗啦下話

啱啱掛5M嘅時候係接近完全冇出現過
呢排叫好啲
不過都未及74A

完全同意，尤其朝早

91M

準備搶locker

你係咪對91M服務唔滿意
歡迎投靠爛橙792M

佢連webmail都冚我檔

當年經驗
搭正就去抽嘅都係垃圾位

咁有無呢度巴打證實

0尾同5尾都係垃圾位
最好係2,7,3,8尾

5分鐘落到去我覺得太跨張

仆街, 申請邊個位既locker好...

冇睇梯位
不過我都中過

我揀左C119
1尾

我第一年抽到A座4樓果啲半露天位

C119, 8尾

唐人新村個個位就嚟變博愛
朝頭早就一齊塞去九龍
返嚟就好啲
不過269D B1 276P就嚴重受災

中伏，5尾

大埔group是日膠人膠事

天水圍個成敗就係呢個咁嘅地理

香港係咪唔會再可能搵倒勝利2型??
同埋城巴94年落地4xx字頭既車係咪都劏晒架啦??

其實容許司機揀行朗屏上未嘗唔係一個辦法
朝朝成堆大車喺度妹上斜加大量私家車打尖
巴士唔識走去打尖唔會快行朗屏幾多

遲吓橫洲發展埋城巴九巴仲死攬住條朗天路好快會攬炒

雞車有人keep
但香港係咪無人keep雙層冷氣車？
我鍾意2頭蘭，豪

原來而家 83A識頂閘

觀塘線彩虹站開彩

東涌城巴廠隔音牆好似有三四部康豪

我剩係試過91P唔塞都行得快 都要20落彩虹
91M上去分分鐘25+分鐘
792M都唔順路

以前91M夜晚有人做到35分鐘對站

一個站頂閘

47A 都頂啦

噢屌 原來叫康豪
印象中英國有個巴士博物館仲有部中巴勝利二型日日跑緊
唔知係咩車隊number

LV36

而家已經攬炒緊啦

水泉澳好似入晒伙?

Eaa

最遲係唔係12月

朝頭早姐
下晝就冇咁嚴重 269d 268c a36 276p b1除外

12月果個係逾期報名，第一轉我無記錯係9月中截
我搵返之前Poly HD post去校園台開先

9月中開始，10月中截

話說老九唔係話翻新車廂咩
好似無左件事咁

定係已經完左？
見到得部分M牌翻新左
部分M牌又無翻新到

Btw
紅磡至屯門醫院
260X定WRL好

西鐵啦

WRL Siu Hong Station, then 610/751, cannot lose

廢中

第一次見柏景灣同時泊3架33A喺度

今日買卷排到出𨋢口中間

[edit]

朗屏站繞道冇underpass做唔到limited-access...

繼A10、A29同A12後，而家到A11派黃車被投訴（因為同一時間俾人捉到紅車行E11）

等果25架紅車黎到, 應該一天都光哂

然後佢又想搞A26

搭九巴 龍運 到759阿信屋有優惠

ctb驗身報告係咪要等兩個星期

做中秋折阿?

有3部頂8205-07（呢3部會除去flyer貼紙），另外入港珠澳口岸條條都起碼要加1車維持現有班次，都唔算好鬆動，城巴成日計錯數（當年預A29 5部車就夠，結果要6部先得）
今鑊投訴主因係A11黃車同時E11出到紅車，佢做到A線全紅車真係有鬼人理你有剩d紅車行咩……

PC2853@91M

ATH1@290A again

入黎歌頌下個司機
司機等緊燈位突然係個位度大嗌：係咪有人開聲睇緊片呀？？
問左幾聲，終於有人應"係呀"
司機：唔該開細聲少少，唔好騷擾其他乘客，唔好騷擾我揸車！
跟住嗰條友就收皮熄左聲
真係好憎d人搭巴士開大個喇叭打機睇片，逼全世界同你一齊聽，司機好波

葵芳邨now

好明顯播片條友係度睇東洋甲類藝術片

唔係，廢老睇緊d大陸劇

TP3687@296A
孭爆都仲有40上將軍澳道

將軍澳道斜唔斜得過象鼻山路？

之前4月尾都有幸搭過車手

呢個好笑
不過我屋企都有架迷你嘅新巴，E500外型，但車牌係HU8870 (果陣新巴都仲未開始有E500)

卡佬好波
廢老係要屌嘅

其實唔係有ATR 1:100模咩

UW9535@48X
上城隧斜又唔算差喎

坐滿

第一次搭3O7P尾車去大埔，架車97%係 ，得好少人玩電話

不過無可否認即使係富豪大法好，個師兄仲係揸得好定

男性咸魚為全車魚魚成功爭取過車
為carlo 成功爭取福利
暴力不能解決問題 一望以為家穎車

唔好fap咁多啦

農曆七月，正常

s廠膠豬先岩

9100-9109入黃廠
85全12米化

乍樹擋車咪幾好, 坐得舒服又真係擋到樹支

LB8103轉咗廠
見1005入面仲係276A掛牌但呢排日日行238M

搭緊JP5558@296D
無滿載情況下跑觀繞都仲爽，唔知上將軍澳道會點

好似係暫時借車
屯廠用呢部再加2部電都（好似係）
借荔廠短豬暫時用住

至於點解係238M
可能因為238M無掛牌
點都要出spare車

呢幾日搭過兩三次東鐵頭等
每次都有人開大喇叭睇埋晒果啲垃圾抗日神劇

有無手足知九巴督察Apply咗之後幾耐先有Interview???
已經快三星期

岩岩先升左人

網請人

唔好俾佢停
直梯全部踢出去

多燈位都要夾硬行架啦

全部燈位

咩嚟

oh yeah 福利單

福利要黎真係擋唔住架

6307@307C
窗口位都坐唔滿

頭先見之前彩虹站出口直炒果部LJ5724 已復出行返掛牌線
但個壆仲未有人整

鬼咩呢幾日條吐露港咁精彩，唔想冇左份工仲唔保鐵咩

又係嘅
好彩今日都係啲例行塞冇落雨冇TA
不過都要半個鐘先出公路
科學園到新城市又塞返三個字
西隧同港澳碼頭又

吐公=屯公2.0

龍翔道呢

龍翔道有替代路線，吐公屯公（連同埔公青公）基本上硬食

將隧係咪小型版屯公

我都有玩過兩日307c , 不過可能暑假關係， 唔太塞車

暑假冇咁塞
我漫節搭可以一個鐘三個字搞掂
今日起碼一個鐘九個字

新東各主幹道暑假同非暑假上繁交通平均相差十五至三十分鐘不等

我遇過有年青人同個白卡中年漢打交

所以72係散水之選

之前兩日去鰂魚涌
搭969C都係啱啱好9點到
而家暑假過咗就真係難講啦

想問下而家青馬橋朝早仲有無塞車?

如果風險仲係好大ge,我諗住十一月老母同佢d老友去泡菜陣,叫埋uber請佢去九龍站搭機鐵好過,
佢向來都唔會屋企去機場呢一程用太多錢,衰係上黎佢搭寧願上E22慢慢係貨運站嗰邊行大運

佢班老友真係好識嘆,係都要坐因航,成班都過哂六十歲都仲要揀九點早機

夠飛去美國未

上次朝早八點行好暢通

應該係第一日改雙向收費先塞到傻
依加好似冇乜點塞

早繁唔係囉
埔公落返馬場啱啱中成條路最塞果段，然後源禾路又塞一段，一個唔覺意馬騮山又有濕滑司機唔聽話⋯⋯住大埔都係保鐵算了

KP5277@88

JG4733@89X
學完車先發覺冇帶遮

沙田駕駛學院??? 依家考牌要幾銀???

今朝277x大老山入粉嶺送完車尾下班仲要無位坐

不如容許巴士行駿景路啦，埔公巴士線全部改經火炭算

首選 72A
對火車站 shuttle 接受程度正常會高過市區線

晨操騎師。。。

係居民嫌車嘈ban

講最順路係73A

見到部私牌atenu到東隧轉613牌上客

駿景路朝早要塞十分鐘

冇錯
而家總共俾左萬幾蚊,包左加堂

我想問九巴有MMC解咗頭閘鎖 睇住有部102可以開住門嚟行嘅

幾時考

課程幾錢 幾多車堂?

今年大專生優惠好似一萬都唔洗

6371@307
見到對面部967電牌出967天水圍北

有冇多人到咁

筲箕灣方向
冇人上吉車入隧道

15節車? 我08年唉大果時問過9600全包 至煎25節車

部車返到大中落完客即刻上客做返出中環

10月16

紅車@42C

秋本今日揸aas@46？

冇

我仲以為係秋本添

9月18日開80A 美林>美田>顯田>黃大仙>九龍灣商貿區>觀塘碼頭
美林開0720, 0740

JM1947@269D
269D又出B.Man

X89D臨門撻Q?

點做到。。

點解正義道-堅尼地道冇駁埋?

[edit] 屌好似又係亞洲協會香港搞事

旨意你開72?不了

香港唔夠 東京夠

都未得閒幫襯教仔院

我只得老電跟官駕

K廠MMC@238x

同問，點解平定道兩段同豐盛街兩段唔駁埋？

依加字母膠唔講收返71A專營權
掉返轉頭叫出12.8

緊係出E400啦

71A上繁係爆，但未去到要用12.8清客

我要向右還是向走

好多on9仔。。

水廠幾隻新紅車分俾邊度？

978？ 307(?)？大熱門

中…另271全橙牌達成

5699@680

放半日假返下外家

同七仔仔做巴膠

自己一個返沙田同阿媽飲茶

325@K66炒車

終於
之前話neoplan controlinear太舊嘅區議員好似成功爭取紅蛋行走元朗區路線?

13:45 科大起載
KV4063@91M

總修有aec翻側

紅atenu@九龍公園徑

爛橙又做on9行為

可以企多2條魚魚

玩到咁大

下層企位空間冇增加
實際上載少4條魚

驗車

九巴將推月票售價約800元

08.09.2017 15:48

九巴計劃推出月票，票價約八百元，已向運輸署提交申請，等待審批。民建聯立法會議員劉國勳說，初步了解九巴月票可以乘搭九巴所有專營路線，但不包括聯營、通宵、港鐵接駁、口岸巴士以及假日馬場專線，月票設每日使用次數限制，超出限定次數仍能享有折扣優惠。

劉國勳相信九巴轉乘路線的乘客，及經常往返新界至港島的居民最受惠於月票計劃。他促請政府盡快完成審批，並鼓勵九巴推出更多不同種類月票。

我覺得玩儲值卡模式更實際

乜九巴司機而家唔會放名牌？

坐282/80x 兩個司機都唔放，怕咸魚投訴？

咩事

38xx拆上層4張凳換多6個企位

AVBWU339@68X
屌你老母正垃圾，深水埗上都要企

Go pro渣車

仲有2 條傻佬係隧道互diu
語言暴力

灣仔塞到仆街

go pro揸車係咪彩虹嗰單 睇片都覺得司機醒目
唔畀裝係車 我擺上身度

佐敦倒塞番轉頭

yes

182準備上12.8?

沙田廠仲有12米8咩？
仲有 港澳碼頭條坑會唔會有問題??
佢唔係用788果個方法入站喎

82M都有啦

82M

呢個時間差唔多啦
268X碧街都坐滿
265B都係咁
Btw Py6200@69X
你嘅冷氣去咗邊

有, 創褲82m 有

城巴982X係咪182車做?

$800掠水月票

平均返廿零日要來回每程成十尾二十蚊先好似我個名咁

968 961 960 978 678適合

如果唔係7.1我真係落地底算

268X幾時有12800

大西北 北區過海月票
268c 269c 加假日出入都可以打平

好似有每日使用次數限制

都未講實

車海屯門綫學咩人用12800

60x, 42A 一齊 減班啦

仲有35A

60x減，谷260x好過啦
35A北上去到SSP拖卡真係

玩回數券

60x行經安友VIP區,金公司點會咁易減班

真係唔明
點解每次夜晚途經北大都會落大雨
但又剩係係欣澳到收費廣場附近先會有雨

cut2 車做35x >>弼街, 亞皆老街, 西廊特快返安蔭

其實都係
你月票式任搭運作
必然會衍生長綫短用嘅問題

兩蚊廢老係最好例子

邪

轉載馬鞍山group

水仔個friend

各主要隧道全部解禁12.8

換入嘅係短豬喎

U廠唔夠短車用

係喎前排日日行38A果部JS6853都係U廠車嚟
你唔講我都醒唔起

增500送150...又或者鴨記買500就有面值800

E400@68x 咪又係咁

啲12800留返做密車皇

detail 有甜嗎

仲早過49x有

最主要係982X唔夠載

城巴時段就係，九巴時段mmc坐滿再企幾個上青沙

話說會不會order 80K🤔

留返 12.8係73X清客好過啦

九巴沙田紅隧線全部都食豬頭骨時段

RE1317 UU6366 @ 95

要12.8最好喺59M抽，咁密車用返12米都得

沙廠係咪On 9，係73x抽12.8
爆到仆街仲減大車

其實87k係咪需要12.8?

二代老闆@42M

荔廠唔係有啲掛得一兩部嘅區內線咩
又唔拎嗰啲開刀

43B 249m 60x 洗鬼用12.8

冇detail，乜都冇

有RAS果部預左短期內無得郁，另一部12.8可以踢走去73x/182

其實隧道線開始用到12.8，39m 249m 43b 60m 60x 要嘔返堆12.8出黎 金公司都順手加單買車 唔係條條線都唔夠分[sosad

60X比968洗劫完依加都係綠蛋居多
不過紅隧線都開始批就唔該老九加單啦
係咪要呢151部車扔黎扔去

相反對面海就好似痴咗線線咁入12800
行得到嘅都隊12800
2A/8嗰啲玩埋12800車海

其實12同12.8價錢差幾多？

你見黃公司去到要將自家12米掟去甜橙比自己入多啲12.8就知乜事

城巴真係走火入魔

現時不少巴士路線都提供實時到站時間預測，但有乘客投訴經常有誤差。九巴解釋，本港高樓大廈多及路況問題，影響衛星定位信號的準確度。

在觀塘這個巴士站等車，手機應用程式顯示，這班開往恆安的89C的巴士最初顯示6分鐘後到站，之後變為「快將到達」，但一直見不到巴士，實時數據之後更消失，最後巴士在6分鐘後抵達。

九巴指旗下三千八百多輛巴士都有安裝衛星定位系統，但信號容易受道路環境影響。

九巴商務總監唐東明表示：「巴士進入高樓大廈時，GPS信號受到大廈阻擋，或者玻璃幕牆更慘，受到反射或者干擾，令巴士位置有時飄忽。塞車的路段可能有很多燈位，或者有其他車輛使用，可能有時四分鐘、有時兩分鐘、三分鐘，這個就比較飄忽。」

如果定位系統追蹤不到巴士，就只能以估算巴士的位置。九巴指，會加設監測點，更頻密地獲取巴士位置。

至於新巴城巴現時用手機應用程式，可以看到機場快線及八條城巴線的實時到站時間。公司指，由於正測試新系統，今年第四季起才陸續擴展至其他路線。

可唔可以用部巴士嘅行車距離再加GPS嚟幫個ETA攞個巴士位置更加準

咁點解要上12.8

170 好似九巴好少少
不過條線本身少客

6點幾收工時間返沙田, 好似已經係城巴

城巴去新巴就咁爽手
龍運去九巴就好似好多手續咁

43B 44M 60M 60X 67M 87K 249M 276P
呢堆冇需要用12.8米
都己經有23部交返出來俾其他有需要路線

堆半豪12.8分分鐘擺夠成年都出唔到牌

87k要架

269C 268C啪啪啪

半豪車係咪同 65xx 同規格??

東九龍係禁地 sosad

想問膠豬軚盤左邊個腳制係咩黎

有無方法解決到12.8 入唔到九廠的問題
除左搬廠

276A得唔得

SZ1787@108
又破禁

嶼巴正式建議3M (梅窩碼頭 -東涌巿中心) 全線轉用雙層巴士行走。
預計下年實施

區內線無一條要用12.8, 87k頂盡用12.8RAS兩繁清客就夠

73x 968 58m 307 (49x 40x) 呢類做到全日爆嘅線理應優先用12.8清客

87K算吧啦，下層頂閘上層吉…

最慘係 架車自己入到去, 但加埋架拖車就唔得

以前唔係話拉入工業村咩

最on 9係 249m 39m，加埋hold住8部12.8
呢啲線用12m 水塘mmc 先至岩

難得仲見到飛機橙式側尾牌

我諗呢個係遲早問題，當時係因為隧道條例先迫不得已咁做

城巴6點半頭車開到銅記都過7點啦

較軚盤高低

87k最好係引入俄羅斯款15米三擔三門單層

118九龍總站上坐左個半鐘都未去到紅隧港島出口

秋本今日係咪揸E400行46

你係咪line群其中一條友?

2800, 8900@606

TF6087@49X

究竟海皮尚德分家仲有咩前景可言

等2X 等左51分鐘，又落大雨走唔到

如果796P真係咁改
我落返地窿算

所以寶邑路一線做密算數

搭46x係荔景見到

依加開google map顯示唔到擠塞情況

九龍城好L塞

部車未轉出旺角道都feel到成個亞皆老街會好塞

因為全紅？

用左8個字先上到官塘繞道

乜顏色都冇

係紅磡等左30分鐘5c影都冇架
老狗真係唔當慈雲山果d係人

塞死左 可能返唔切車

點解唔叫觀塘市中心

poly塞到戇咗鳩
搭3B啦

返到麗瑤 有條友問。。。呢架車唔係去顯徑咩?!

我無事喎

215X
加連威老道 去創紀之城 62分鐘
加連威老道去山谷道佔50分鐘

跟住見到馬頭圍道巴士龍
睇Google map 條龍伸到入黃竹坑

PB2481左邊榜板有新巴式維修

上左3B啦 早知去保鐵算

今日搞咩塞到咁

連下路都塞埋

入碼頭位死哂

終於到九龍城

因為城巴送去新巴的歐五車對公司財務淨資產值的影響冇龍運過車俾九巴咁明顯

之前有人報告過運吉研究過龍運之前個將0折舊車過檔俾九巴的操作都係一D 明顯財技來, 所以運吉暫時都唔會批, 同之前單層賣盤一樣, 除非早退或者轉訓車(不過名單已定冇機會了)啦

同車齡有冇關？
龍運過九記既都係就劏既車

如果係 tran堆 84xx 85xx 過去, 其實都算係半新車既

絕對有
其實以當年龍運的營運狀況係好似新城咁要做車費回贈，但就係不斷過舊車比九巴跟住不斷買新車加大個折舊所以避開左(龍運的舊車大部分都係97-98年出牌，車齡與新城相若)

好期待比亞迪行42A
頂閘上美孚橋
企滿由美景上長青

吊住架12000尾行咪算囉
上次搭6C個架 同前車先差個三分鐘 最後三拖入美孚

6C嗰架好似好耐無出？

新鴻基物業，你懂的

85 唔算好明顯, 84就非常明顯, 車齡已達7年, 帳面的淨資產值已比新車冇左一半

唔使啦 有一批要長駐968同B1㗎啦

話時話 唔係好明點解部RAS要擺落 87K , 個測試效果又係咪令九巴滿意呢？

9125@85
南廠車

唔奇呀
對面海係咁架啦
有車出就得

原來佢同我熄左個交通資訊

111做咩咁多賓賓

星期日出中環唔多就奇

九龍方向

吓

1隊

2隊

卡E4斬王，支援王點刷閃都唔出，資源開始見底，應該繼續打E4 定返去E2撈挾霧

覆錯post，自

大部分伍華落

德士古道天橋機場方向城隧落黎大窩口入口三個私家車撞埋塞住入口

fb問busme改模型路線要$180
原來咁值錢

其實德士古道回旋處真心飽和，A41應該行返沙中-帝都-文化博物館直上青沙

咁乙明點算

冇影響架，仲順路左添
你睇一次佢而家條路線

零零舍舍得一部果d線究竟咩事

$$$$

KV3410@49X
城隧落黎沙田站對出上鄉事會路封左條一條轉右入沙田

條線其實仲長咗

秋本, 有人搵你

香港駕駛學院幾時升格做大學？

UX3784@296D
車入面好多人影相

衰格系列：無恥外賣仔雙黃停低頂住巴士埋站（轉載）

如果當年天北6線係甜橙中標
結果會點

肯撚定條條係唔係都搶吓天南客

去元朗搭中紅蛋UY6847 同樣地都好多乘客係車廂影相

我深圳黃埔大巴

而家要白鶴汀街-沙田正街無限loop
之後去好運頂一輪，先入到大埔公路
出城隧再塞十分鐘德士古道迴旋處（講緊上繁）
如果希爾頓之後先入沙中，再去帝都，然後直上青沙，行車時間起碼少十五分鐘

係呢個年代
因為會冇左好運中心呢個站, 條線好難執得成

無限繁忙時間支線

ASU13@74A

睇967,969系同968已經forsee到情況係點
不過其實好多人(包括車長同乘客)都覺得城巴拆得太多線
好難記, 有D亂

天北俾新巴做, 大欖隧道轉車站轉乘一定冇而家咁多客

甜橙嗰啲轉乘優惠

cant agger more
唔經埋大馬路先上公路算俾面

經大馬路
雙向方段搶客

狂開區內往天水圍方向特車, 連隧道都唔過, 淨食呢條水都夠

如果老狗做將南，康城線會點

調轉, 如果將南變左九巴, 對居民黎講應該都幾大鑊, 至少唔會諗到搞條西貢出黎

坑口搭將南俾同一間公司做
走線上其實唔差

不過康城就注定屎都無得食

搭過咁多次A41
都好似未停過呢個站

269b b1間唔中都會有

296A/B/C loop晒成個將軍澳
798兜成個將軍澳加山上
康城wfc

天水圍真係好彩係城巴
九巴我肯定967無全日

記得巴士線演義網好睇唔好呢條線

老狗：E34A 版969

開條類似296A
日日同761P鬥

將南撚覺得爛橙而家搞到仲撚大鑊
差唔多日日都行去尚德搭狗

老老柒柒 98C一拆二
一條山上
另外一條寶琳坑口

老老實實
將南個道路設計巴士點行都無咩著數

我又想睇城隧線俾新城做會攪成點
金公司就擺明有客但hea做 係得條263 48x做得似樣啲

瘋狂跳飛機？

將南人車分隔咁成功
就梗係全部直行寶邑路

46X非繁都還好
一多人就仆街
城隧永遠拖住上黎兩架

40x 46x 49x 73x ，城隧四大極品西線

真係想睇如果黃公司做會點拆呢個炸彈

有錢賺既唔洗擔心

有錢賺金公司都係hea做，當正獨市線你一定要搭咁

所以坐開賺既新城其實好過九巴
你睇118 788 789 8p

118九巴真係垃圾到不得了

搭鐵要行大運，做得頹都大把人搭

根本全部城隧線都可以叫接近獨市
49X明明寫十分鐘一班 但我係城隧等個陣永遠等多過十分鐘

上左74X先見到
又要講一次
唔撚識揸車就唔好繁時出黎顯世啦屌你老母
家陣阻鳩人返工返學好開心啊

新記23不知幾撚垃圾
可能蝕錢啦

970/X都差唔多

塞大老山公路

黃橙做40X同49X應該第一時間拆線
馬鞍山同青衣開直車飛鳩左沙田同荃灣先

成日見到新橙23好密車
幾部同一時間到站(可能塞車啩)

屌 開學至今 吐露港冇一日係正常 係冇一日！！！
以前返九半唔會塞，而家返九半都唔敢搭巴士！
車就越黎越多，屌開條巴士專線都好掛

成日有排都唔到一黎黎幾架

49x真係好仆街，等親都2-3部48x先見49x到站

任生嗰邊爭取緊
不過運吉

積極考慮下年reg返hall

港澳碼頭甜橙撞老九
三線全封

42

番1030呀啦

返1030表示已達陣

不能同意更多

馬鞍山飛唔走沙田唔重複
青衣飛荃灣呢個真係做得好慢

TF6087@68A

已經有249x

之前好似有人講過40x 49x班次唔穩定係因為個總站無站長睇住

新創建應該 day one 就一條 249X 碌曬成個綠島

40x 49x 73x仲有收車問題

沙廠仲久唔久搵架ASC去40x玩嘢

73X日曰爆到咁都夠膽死收車

今日我67M....

老實講形同虛設

得閒一分

真係DKLM，放工等73x簡直係地獄
上到城隧啲車成日都頂閘，點上車

其實有冇諗過開大埔去青衣/葵涌巴士線

見親單層行40x都係非繁時間，繁時咁撚多人搭40x就唔見大沙整架單層加班

肥仔邦有爭取但金公司同運吉都係 hea鳩你話 未來會考慮

非繁時段好似有兩部40x order49x🤔

好少見你入大西北

膠豬?

全線接近12米8 有人鋤假都要搵人有牌得 其他人又唔係個個都肯操車

有條仆街喺屯門公路碌車
係咪秋本嚟

客串字軌。。。。

咩線碌車先? 冇過鐘喎。。。反而蛇佬過鐘。。。

969西隧返圍城14.6
仲平過69X 269B

968仲平過269/8B 4毫子

其實carlo係咪好憎要開12.8
73x唔收車唔開細車已經要還神

係咪12000同12800一樣車型津貼先搞成咁

但978好似貴過270A

大㰖貴過獅隧

960同260X比呢

車型津貼已名存實亡 要係157人以上先有。。。

所以老九將堆161既12.8變155?

自膠 心算加錯數

當然 一樣人工點解仲要咁搏揸加長版

而家搭佢返屋企

老是常出現

下繁真係見307就好上
74X同274X架架頂閘飛站

今日唔洗ot
277x仲要聯和墟直奔塘坑
發生咩事

6332@307

74D幫唔幫到手

大隧哥哥會屌人?

東隧搞乜

冇見到
不過下繁都好大機會滿座

佢屌鹹魚都幾落力

6300@307P

89D黃泥頭方案改蝗泉澳～廣源～亞公角～恆安～馬𩣑山

仲衰

咁不如直頭用盡82B+K 資源開條流水
美田果邊一路殺上蝗泉澳，黃泥頭威爾斯入馬鞍山，不過82K要放棄火炭
89D 順便飛走亞公角

82K無做火炭好耐
同埋一用82B/82K資源就一定要做埋新田圍
咁做我覺得初代286P翻生

沙田大流水

求上環去威爾斯最快方法
88r定保鐵快

88R應該會跑贏

JP2126@296A
冇見一排，變咗雪櫃

咩鐘數先
非繁同夾到時間就88r再行埋過去都快過鐵

廣源開一定蝕到仆街
始終有小巴直達馬鞍山
依家咁有水泉澳獨市生意

屌睇錯原來係開新線

係開新線
原本果條89S比區議會bam

撞到咁

馬亞木自己做返唔制
轉車又唔制
89S 又唔制
結果又開條垃圾線做嗰 240 位大帝生意

一開始 82K 求其拉長放置 play 一兩年乾手淨腳咪算

89S 好似聽聞係好多區議員都反對

182掛12.8水塘車🤔

不如將813 改經廣源去馬鞍山算啦

前幾日有講
好似要柯打182X?

COPY FROM >【馬鞍山人，馬鞍山事】

【89D不入黃泥頭新進展】
9月11日沙田區區議員(當中包括民主派與建制派)跨黨派出席由運輸處統籌的89D不入黃泥頭會議。
九巴修定方案建議開辦89S路線來往烏溪沙及黃泥頭，暫定於星期一至六(公眾假期除外)提供循環線班次服務，並同時在早上繁忙時間提供由黃泯頭開往烏溪沙的單向班次。
在會議上，三方達成以下共識：
短期內把89S服務擴展至星期日及公眾假期，同時加密班次。
長遠會擴充89S行經路線並且詳細研究區內往來水泉澳、黃泥頭及馬鞍山一帶的公共交通。
出席會議的區議員名單：
#李世榮 #容溟舟 #鄭則文 #姚嘉俊 #陳敏娟 #麥潤培 #招文亮 #李永成 #王虎生 #葉榮

182X 嘅話 博康右轉上水泉澳夠位？

屌你啲紅蛋又係307 以為今次應該到271/74X嗰啲
btw 71A部JR6182咁快有得換走 71K成堆死到臨頭嘅膠豬竟然仲未換車

屌記錯，係KC2949

應該轉到, 其實長蛋係上過水泉澳

9up mode
其實89D用8X/19模式分拆又得唔得呢？

今日 A41有久違左既8524

狗記派車派到一舊屎咁
307其實可以加多啲12.8車

TV2899@268X
好彩有68E幫手擋住架268X走唔到

澳豬有冇睇22號議員?!

KZ1229@38A
終於要搭番短豬

係咪想換哂啲ZF蛋走
btw 307堆字軌柯打其實執成點

其實我覺得短豬係九巴最舒服既車款

A33模式

74D模式

269Cmode

荔廠區內線唔甩12.8出黎，307都唔可能揾到車加12.8

TZ9363@49X
今日終於要返學

老狗eta死左？

SL1339@69X轉PZ9715@30X只係平269B一蚊

KF1105@243M

又搞A47X

103咁疏車都可以拖卡

45呢條下家橙線。。。
九碼返黎 過12分開飯
飯後去九碼 過9分
返黎小休 過11分

90分一單都可以層壓式過鐘

曲波定直波黎

竟然唔係講全名 豪邁45

應該要搞既
運空氣多過運行李去機場

金公司其實除左大西北 同 紅隧線之外 好多都hea做 越來越多25-30分鐘一班

重組來來去去抽全日線掛牌開特別班
一係直接減車

47X其實唔錯
43X係另一條極品西線

其實要加車唔容易
個人覺得大西北確實好做過其他區，尤其屯門

五分鐘腳程落 808 真係咁困難？
定係廣黃居民特別矜貴

工業邨開經鳳園返原線得唔得

做太和好過做鳳園啦
不過搬去太和又要煩泊位

休息時間不足打漏左 豪邁45就算加插小休時間 一日三轉休息時間都唔夠人地41一個單抖一個鐘多

拉得入太和，不如順手全日入大中客倉食E41班客

47x都係垃圾，佢老味咁撚多客都用直梯車行
下繁入沙田又開埋有緣人班次，成撚日葵芳村就頂閘
好彩葵芳有條46p救命，單靠46x 47x上城隧食哂屎就有份

星期六用：
何文田站出發，要1330前到科技大道西
及
1730係科技大道西出觀塘市中心

求建議路線

47x同48x都已經算係客量最正常嗰條城隧線
其他都係痴撚線

城巴10號真係好難預車程
一係死踩爛踩
一係蒙古草原都唔肯踩

啱啱先醒起嗰日跑沙田，我真係好怕七點鐘去唔到觀塘

保鐵保平安
不過5點都未散場，74D都唔怕嘅

43X簡直令人覺得40X算不錯

一單行車時間105分鐘

俾後車擒，後後車喺後面
你唔趕呀嘛，我慢動作落車囉

停埋青沙會唔會多咗轉乘客

43x比40x衰邊忽？
40x俾我同事屌到飛起

48x都多左好多客
金公司亂改條36 加埋西線49x經常無車到，將堆客推哂俾48x做

我見過九碼岩岩開走架41 都仲有兩架41在站

32b真係執笠線黎。。。。不過改用輔助中型巴士係有點存在價值

我諗冇用啦

馬鞍山有A41P
沙田/大圍有E42
沙田有A41
邊個會特登走去青沙轉

UR2696@249X
L廠掛牌佬揸得慢d

火炭/顯徑

35連拖3架

自

其實32B 一早應該要用單層

其實41九龍果part少人搭唔係無原因
屌佢老母去到旺角仲夠膽收人8.4 真係傻既先上車

LR725@284

紅強@265B
MK market >柏景灣

星期五尾車睇黎可以9點先返到康城站

搵日挑戰一下

2蚊廢人咪搭囉

禍根B9

紅強UZ9080@81 MK>shatin

搵個星期五去挑下機都好

3326 3601@971

290B 咩情況，咁耐都唔加早上去程

Now 怡閣>圍城

係改用十磅中型貨車陣巴士

往九碼大家同價 就算41埋站先 都唔識上41

大欖有

沙廠都幾仆街
放工係城隧等車 10分鐘時間已經見到49x 73x開短躉返沙田或大埔

返工時間40x其實唔差
放工過左七點半幾乎係城隧最多位坐果條線

屌你老味觀繞入大老山條龍晚晚都過彩虹
274X仲慢過74X

274x係頭嗰幾班先有優勢

有時見73x一日三部ats

原來時間唔同
我同事屌親40x都係六點幾放工同10點後呢啲時間

屌佢老味，下繁爆到仆街仲要開短躉
開短躉上唔到車就一定投訴

屌唔怪得大老山啲巴士塞返入管道啦
個垃圾站助原來仲未收工

由2017年10月21日(暫定)起,九巴將開辦89S,黃泥頭至烏溪沙站循環線,同時89D將全日不經黃泥頭.

另外,83X會於同日起提早觀塘開出的頭班車.

頭先見到架277X真頂閘都去站頭磨成分鐘後面又咁啱有682C 678堆少數民族 連埋681 89X個啲 結果又塞

邊個會特登俾大埔價走去青沙轉
反而打 A41(P)主意
分流沙中轉乘流量就幾值得做

「277X~ 經華明 花都 聯和墟~ 有無人上~ 華明呀聯和墟呀~ 上層乘客唔好企喺度~ 師傅你開一開後閘我叫啲客企入少少~」

搞掂曬再同個卡佬行埋個揮手禮先放車走呢個時候條巴士龍已經塞返入隧道中間

12/9 期待已久嘅前傳終於出現喇！

本台今日透過Whatsapp群組收到以下片段，內容同上星期本台收到嘅另一段影片，內容明顯互相吻合。拍攝片段嘅車Cam，安裝咗響一部往機場方向嘅龍運巴士上面。片中可以清楚見到，當日行走269M嘅ATS31（JK5699），臨入大欖隧道管道之前，突然切出中線。其後想切番入慢線果陣，幾乎同拍片嘅龍運巴士發生碰撞。結果ATS31唯有沿中線入隧道。

據了解，片中駕駛ATS31嘅車長，事後收到由九巴發出嘅「夥伴車長隨車工作報告」，評核結果係「不宜駕駛巴士」。涉事車長對於相關評核報告，感到非常不滿，認為新人難以於行車時瞻前顧後。他更質疑公司何解可以在成功簽發巴士駕駛執照後，指他「不宜駕駛巴士」。

點解我識咁多個站助，從來都未聽過啲人會留車，個個都淨係識得放車或者幫手424，佢真係極品

【41M司機誤會病人 爆粗拒絕輪椅上車?】
荃灣友 Bri Lee報料:
話說沉晚1945左右我由荃灣南豐送我媽去搭車返屋企，就推佢落樓下巴士站諗住推佢上車(佢要坐輪椅)，然後打畀我老豆叫佢落樓下巴士站接我阿媽(自己有野做 未能全程陪同媽咪)。

咁頭先諗住推佢落去時望一望九巴app，見到得返五分鐘就冰拎呯難推佢去㩒𨋢啦！咁落到去得返兩分鐘，見到總站駕41M已經上緊客。但南豐個G/F好衰嘅，出巴士站個出口位玻璃門有三個鐵欄，要喺旁邊管理處㩒鐘叫保安拎鎖匙出黎解開其中一個鐵欄嘅鎖頭，拆開一個鐵欄先過到輪椅，整得黎駕巴士都走左啦，咁我最尾唯有叫我媽落輪椅（因為其實佢行到兩步但要用拐杖），成駕輪椅逗過個欄杆，諗住叫我媽坐返上車我推佢飛奔過去。

我媽就話：我慢慢行過黎啦你去截住駕巴士先啦，咁我就推住駕空輪椅飛過去，逗起駕輪椅上左巴士。
我同司機講：司機唔好意思我媽媽行得慢，就到架啦，其實佢行唔到多，要坐輪椅，佢陣間要喺長安巴士總站落，麻煩你幫佢到時開定塊板
司機：唔得架喎
我：點樣唔得？
司機：輪椅太大唔上得車，你拎返駕輪椅落車，你阿媽要坐就坐入面d位，公司指引係咁x樣架啦，你唔好阻住成駕車呀
我：點解唔坐得呀？我阿媽兩隻腳腫成咁，係追巴士先落一落輪椅，況且你呢駕巴士係有輪椅個凹位，點解唔畀坐？
我就同阿媽講：唔好理佢，你坐落黎我推你入去。
司機：x你老x係要阻住晒成車人
佢落車去巴士總站茶水位搵左一個深綠色恤高級d嘅職員過黎，然後就係拍片所發生既事！

我想帶出個awarenes，就係傷殘有不同程度，唔好睇得咁表面仲要惡言相向！

_________________________
後記
而果位司機去到楊屋道附近嘅站行過黎問我媽：你邊度落？洗唔洗幫你落斜板？
去到長安站，我爸爸上去接佢時，佢有開斜板。我爸爸問佢：你頭先咩態度？爆晒粗咁(當時我已告知爸爸)
司機：我冇喎，嗱，我冇爆粗呀（但段片一開頭就拍到佢講粗口）係你果位朋友態度差乍，依家開埋板畀你啦，咁你想點丫？

紅隧個啲直頭係話下架車已經到 唔好上喇 走
之後叫師傅即刻關門走人

好多時7點左右見到第一班先去到尚德
但有次6點8左右見到第二班去黃大仙新光

紅隧頂住後車仲大鑊
但有時早繁102 106 連續來三架，未坐滿就要被人踢走
但上面就打緊蛇餅，因為全部都係等102P

建議九巴調派佢去青沙工作

可能到時要等下架287X 到先肯放286X 走

停城隧

城隧下繁有個唔識推人上車
部車仲可以上多幾個已經閘人唔俾行出去上車

仲有兩分鐘等埋啦師傅
講開青沙 上次287X轉280X啱啱好兩架車一齊入隧道 去到巴士站280X個卡佬專登等埋

幫幫手企大欖268X

有時見到佢就好似見到關家姐咁，會覺得好尷尬…… 見到佢個個都好似想扮到好撚frd但無人理佢嗰種感覺 等緊車真係會想快啲有車啦唔想再企喺個站到

掉佢去青沙一流啦，對住空氣叫咪啦

280X~ 沙中 瀝源 火炭 穗禾苑~

而家夜晚企青少個站助間接認識

6點3個班大約7點半到 唔好彩開車之後比290A頂住就遲多5~10分鐘
5點11個班就早10~15分鐘左右到

你地講大老山嗰個係之前上報嗰個

當然唔係

我意思係可以考慮
A41/A41P 是但一條踢落青沙轉乘 pool
upgrade E42 班客 （主要係四美同蝗泉澳）
用轉乘換提速 增加收入 cover 里數增長
減少沙市轉乘流量

要一個鐘頭兩個字先去到調景嶺，剩係追到早五分鐘開嘅290
就咁睇就快，但其實唔係

師兄

唔係安達安泰290x有得加班？諗下好喇

咁樣仲有個顯徑受益，而家佢地駁車落大圍上E42
但而家係咪都開A線下，我睇蝗泉澳+顯徑+四美開A車不是夢

佢張單張仲要skip 左

另而家又話89S方案過左，另加早繁15分一班特車

其實淨係做去到安達夠唔夠客，
保守估計安達去康城都要起碼50分鐘

ON9

出城既有 都有十個 回城既真係一隻手數得晒

屌佢老母而家話只係開89S
89D繼續兜黃泥頭 改路無期
馬鞍山又比黃泥頭過左一棟

都唔知仲要等乜

真係好痴線，單車館直去咪好，
為左尚德彩明兜個大U 字用多十分鐘
不過回程而家尚德好多時都見會落10幾20個

佢本身都係諗住做安達 順個手做埋尚德 反正部車都係將軍澳開將軍澳收 咪拉埋入去塞住康城大帝把口
縮去安達開 咪又係要特登渣部車出來 不如兜多幾條路收錢

側聞不孝list 有你

雞?

VA221@93K

九龍城迴旋處開彩

岩岩係中環見到架373
吉到

仲少過屯門方向960

灣仔都落左大半車啦

601p多佢唔少喎
可能因為得佢去中環啦

去中環點會唔搭978

601P點同？灣仔警署都唔停，一開始定位就係中上環

如果我69X>68X
返去68X>69X有冇半價

屌你老味老九個GPS真係錯得越嚟越離譜完全捉唔到路
顯示快將到達可以等四五分鐘都無影
明明4分鐘但架車其實已經走撚咗

個apps有時仲會有啲唔存在嘅車行過個站
成套嘢砍掉重練啦

平時返學我出口門之前一定唔會睇eta，因為如冇意外，正常到站+-3分鐘，大約到站時間信自己好過信佢

呢排搭40中過幾次伏，明明2分鐘諗住等一陣就上車涼冷氣，點知原來架車剛剛走咗，喺條街度熱足15分鐘

有

iPhone X or 8 好

大窩西

我覺得兩部都唔抵玩，出返7好過

出8買7

本身用iPhone 6但已經接近打柴

5s用家表示
換電永續5s萬年

換電？不了

除咗官方之外其他免諗

差唔多要畀題

怒屌短躉踩中線暨

89D永續黃泥頭專區

連登巴膠怒屌冇品熊貓鳩泊摩托死氣喉暨九龍相煎何太急專區

6169@8P銅鑼灣循環線
說好的禁令呢

Who f______ cares?

有碌 有雅寶有八達通就行啦

真心唔知新巴有幾多線獲批准, 行到12.8?

8p, 720,722, 2x, ,2A, 18x, 82,82x,82m
好似係

冇紅隧線行到，甜橙真係成批12.8俾哂城記算啦

8都得

屯門兆麟出發去海防博物館點去
星期六1230到

見到969a半空車好想上

清泉969AB

好似爆字...

爆咗2隻

連登巴膠怒屌熊貓摩托死氣喉暨89D永遠兜黃泥頭專區

應該啱啱好

KG3036@69X
佐敦>欽洲 10分鐘

6C應該係賺錢線？
d無定向班次
中學果陣冇ETA，放學搭佢成日都等到我
3-4月打後開始熱就更加係等到人都癲

垃圾區議員仲想A37兜天耀

0738佐敦上車
0814大欖隧道轉車站

紅蛋@72A

0826聚星

前車KJ1708己追

88度拉過黎
九廠車黎

X797

官方最新名單:2A,2X,8P(唔包短棍),8,18X,82/M/X,720/A/P,722

274x 應該跟沙田車紅萼樓上大隧

呢個時間已經快過你上次講果個所謂車手

我最快只係坐過星期六下晝五點幾廿三分鐘匯翔道去去到荔景橋咁大把

U 形橋咪又係塞

TB5034@2E
哇 又由IO4跳左過黎

點解仲有
明明2330尾車開左仲有

阿公岩道行過去!
想轉82X/85到門口都煩...

1001